想問一下I5cpu用邊張顯卡睇2k144mon好

預算不多係咪微星低用d

樓主快d走
好危險

準備被人鬧

真係唔識大家輕手d

3090

邊代i5
2k144玩咩game
csgo/r6個類我諗2060都夠做 主要係cpu
玩3a就3070啦
budget唔多買最平 zotac galax ichill個堆 colourful就咪

低用就 GT1030，夠晒”低”用
再唔係就去新高登買啲二手 GT710 etc, 仲“低”用

i5咪有內顯囉